其實酒店隔離有無人監控?

如題

點會有，成日上去扑野都冇人理